ViuTV奇幻劇集－黑市(14) 山本一夫壓軸

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post

個個都唔識揸車咁款

唔該膠巴

lm等完

地下有隻曱甴經過

條仔唔識call白車

Chopper冇blur

cls係現場嘈

Lm

搶到1001

兩個同時抽搐攬炒

咁香港唔識真係多過識既

死亡叮叮

痴線個個望住你推佢

唔該曬樓主

做到咁低莊…
啲人盲架咩

係咁殺人但乜事都冇

滿手精液

唔驚俾人點相咩

諗起奇幻潮黃宗澤錢嘉樂嗰集

咁都冇人睇到佢推人去死?

做乜9呀

咪撚係

已暴走

點相

咁易死嘅喂

jm9

又on9

無可疑

人就係咁化學㗎啦

甘殺人都冇事？

癡線咁都得
又暴走

狂殺人都得

死得好on9

個男主角咁似周奕瑋既

死神鍾意撚狗 唔自己殺

俾你搶咗

係就咁由佢走
616嗰個就唔會到而家都仲扣留緊啦

拐子佬都做埋

金魚佬

個𡃁仔咁大個都肯跟佢

成街天眼 實搵唔到你啦

好on9

佢個樣幾似警界線個主角

男主有懶音

同名咁點

暴走緊吖嘛

點解狂殺人都冇事

殺到咁都無人捉到

點解殺人都可以無事
佢透明架？

返去打個飛機清醒下先啦

小占啲演技…

最後會唔會叫佢殺自己？

聽日off

九成九

屌你就算奇幻劇都唔係咁唔合邏輯呀
其他人盲撚咗咩

死神會指定邊個

唔整死個EX 但整死佢個仔

個花盆跌落嚟時間計得咁啱

死神都有得off

小占點做最後都會變咗膠劇

同黃牛個集差喎唔多。。。

大庭廣眾殺人都冇俾人周到

真 無驚無險 又到10點了

冇直接殺人喎， 佢全部都係導致意外， 算唔算犯法

啱呀，一戒咗打飛機就撞邪

其實佢點知道意外會發生
陳啟泰同佢講

去左旅行,近幾集有冇集係得?

屌

似

嗰個女人係小占個ex？

因為唔係非法集結

教徒

thisav

想泰泰幫我XOXO

啟泰好撚正 含撚表情

咁既樣都做到敦倫金

有陣亞視味

十啟泰正

影miss裙底

專影miss裙底

磨菇?

有兩個係直接推出馬路喎

講真係咪當自己執行公義?
你咁殺人都係唔公義啫

十啟泰個口

會窮

支那人沒有一個...

男miss

你見佢引用浮士德就知道最後要主角靈魂

推人出馬路都叫意外？

笑咗

十啟泰演技高小占十條街

因為知道報警係沒有用

推人出馬路喎

聽唔切條後生女做過咩衰野

根本冇人係無辜
但冇人有權決定生死

有一個原因 黑警包庇佢

揀佢就係因為佢上網咒人死

朝朝經過poly,都會咁諗...

有人死係你面前仲返工

咁細個就識做呢啲嘢

竟然覺得十啟泰有點型

文人多垃圾
永遠都係講就天下無敵

評論不同作品頭頭是道
鬧tvb垃圾嘰哩咕嚕

自己拍就

又係自己講埋啲話拍得深俾人話唔明
拍得淺又話畫公仔畫出腸

大佬呀 你啲劇嘅問題係陳述深淺嘅問題咩

山本一夫好型
出哂汁

倫敦金

Sell倫敦金呃男人錢

人肉路障

生為人, 就係原罪
消滅人類好過啦

俾你諗到仲會係才子？

老母又係咁講

咁嘅樣做倫敦金

敦倫金

viutv全台藝員都唔知有冇100個

佢可能唔識分小說同劇本

果然貫徹始終 啲對白都係廣播劇咁款 直白到好悶

收皮啦佢
小說都寫得唔好

小占d戲都係做配角算啦

做倫敦金。

咁佢老母做過咩衰嘢要死?

死神話你幫我做野，我會令其他人睇唔到作案經過，無手尾跟

咁我想知佢有咩係做得好

生左個不肖子

應該係啦

晨早流流咒自己個仔死

最後一集，覺得好悶

話時話 套劇成日撞死人， 其實有冇一個司機被拉到， 成日撞完就走人

生左個淨係識打飛機既不肖子

雖然死神講得啱
但我都係覺得有啲人係要有報應 快啲死
如果搵我做 而唔會比人發現
好似小占咁
一日十個黑警我都得

我地晚晚追黑市
係因為想係連登一齊睇啲膠野
搵人吹下水閞心下
同套劇好睇完全冇閞

如果死神呢個角式，比左詹瑞文點

最大過錯

教個仔影相做假證據請假

e樣真

應該真係冇
好多拍節目拍劇嘅都唔係viutv自己嘅人

我100個

最後一集真係要熄電視

又小占， viutv 台柱

套劇老人家都死得好假
上次扔fake強水嚇死，今次張凳跌死

熄電視

全部完全唔剎車，黐線

咁樣make sense啲

占爺 viutv一哥

阿媽夢到十啟泰

影裙底都要死
其實係咪諗唔到原因
不如話佢大個會係大奸大惡而家隊淋佢
免得佢為害人間算

拋壽包

鏹水嗰個真係

最後淨返犯人既內疚

咁樣太快
唔可以慢慢折磨黑警

Miss咗 邊個影裙底

你老母搞我老母？

死神對白好直白

你老母，搞我老母

然後你老母答ok?

帶走個仔
阿媽應該第一次乜都唔知就話OK
BYE 小占

又上天台氹氹轉？

頭先個廣告話全台慶新年節目

勁少人
個佈境又細

個𡃁仔

七歲細路

詹瑞文係咪藍絲？

日日死啲先有恐懼感

有唔同面睇到好呀， 好似cctvb咁 套套劇都係嗰幾個樣

想要gif

唔覺唔覺原來過左10點

真
一日十個啱架啦

last part喇

頭先陳啟泰行落樓梯嗰幕，如果係好似個細路咁食住雪糕落來會。。。有sense d

唔通好似cctvb咁綁死藝人唔比過其他台咩

7歲個𡃁仔

嗰個真係笑到仆街

咁成個世界差唔多一半人都要死

英年

唔知， 純粹係佢演技問題作出咁既決定

佢係咪姓唐

英年早逝

冇留意，不過唔鍾意佢

其實學外國咁, 演員唔係簽死某一個台
咁仲好
同D變化

唐英年

英年......早洩

英年，佢係咪跟阿媽姓唐？

自己殺咗救命草

賤種要獨大嘛

又係聖姑

又聖姑

陳凱欣

又係on9死法

我愛老老母
你上電視啦老母絲

男主d戲好撚用力，有d誇

一炮過殺晒啲師父

陳凱欣正仆街

陳凱欣超抵死，快 d 死

唔怕生壞命

個局係要你殺曬D救到你嘅人

終於
好野
好開心
一陣重溫cap低先

唔俾阿媽瞓咁虐待

倫敦金條女唔係就係梁宗恩咩,定係聽錯咗

幅牆黐到好似鬼子母神嗰集咁

最怕改壞名

係佢係自私唔畀啲演員走嚟走去
唔 埋堆 就唔畀人嚟拍

講咩
個logic

Nescafe當啤酒飲

梁仲欣

梁宗恩同陳凱欣都死咗

屌我都想講

安眠藥自殺。。。。。完

個老母又肯理佢先出奇

但係第一單車禍唔係都有個梁宗恩咩

呢大堆野加埋會唔會死嫁

啪藥啪死咗

睇到我都想訓

小巴司機係梁宗恩

咁多罐咖啡加安眠藥

究竟套野想點

撼頭埋牆撼死自己？

CLS

老母啲戲真心唔錯

痴撚線

佢老母道姑咁既樣

cls

哇屌你

呢d劇情
連屌都唔想屌

臨尾爆seed

咁搞法冇事都變有事啦

n賓上身

咩料

王貽興啲訪問都係咁強調
話鍾意聊齋嗰啲會有因果報應、倫理、社會元素嘅鬼怪小說

又話鍾意以前啲港產鬼片 好想拍返嗰啲

港產鬼片以前好多㗎
粗製濫造最多添

你睇羅蘭電影列表求其一套應該都九成爛㗎啦

其實黑巿都幾似呀
超屎戲演員 老臨都算 主演都九成係
無厘頭情節
唔係人講嘅對白
夾硬扮緊扣時事社會熱話，有咩金句潮語就照抄（呢個香港咩片都係嘅）
賣肉賣甜 以前啲粗製濫造鬼片最鍾意搵啲18線大陸台灣女露兩點

佢話想復興 而家都算實踐緊嘅

what 7 I see

咩戲情嚟

呢套野教人問野要尋根究底

諗起李司棋被姦個畫面

阿媽啲淫叫

睇字幕小巴司機係梁宗恩,倫敦金女係梁仲欣

我都係

幾驚套野就咁完

應該係
勿以善小而不為 勿以惡小而為之

你唔好講「沒有一片雪花是無辜呀」
呢句係形容納粹德國㗎

死臭閪後生做倫敦金開床單老咗搵男人埋單

才子想sell自己睇過好多書 所以寫呢一集？

渾水摸魚

屌睇幾多書都冇用
佢根本唔識用

各位連登仔要死幾多次

呢集比連登仔睇

講網絡欺凌

好多連登仔都要死

叫人唔好咒黑警死全家？

毒撚埋單

串緊連登仔

屌才子鬧我地喎

男主d戲真係麻麻地

講緊連登仔

你小心一陣遇到陳啟泰

係咪講緊連登仔

下個到我？

接班人

連登仔女個個都係咁架喎

連登仔

大獲泰哥係咪會嚟搵我

因為我地成日屌鳩佢
佢預咗我地會屌鳩套黑市

最後一集叫大家睇完唔好鬧王劉兩條垃圾

諗返起理想國嗰集堅離地判官

我唔怕殺人
我無道德觀
死臭閪抵鳩死

勞資糾紛

大家都……

才子是咪話我地鬧佢劇本差

佢預咗我哋會鬧

救護咁多紋身

地獄見

救護都做瓜埋

應該第一集就係做
都鬧左廿集

係要大家唔好咁冷漠丫，
如果大家仲唔企出來，
就再無人會為你企出來，
大家唔好再當無事發生，
唔係有希望先企出來，
而要企出來先有希望

我懷疑陳啟泰係 黃牛飛個死神

但最後小占下場都唔好得去邊

真擺炒

可能係呼應嚟

搣爛十啟泰本小氣簿吖嘛

帶啦

不同意的請舉手

笑到pk

王胎興

好！
支持

王貽興

帶啦帶啦

黃貽興

快啲帶走佢唔該

帶走貽興黃

帶走晒兩個唔該

頂

g持

支持 帶走王貽興

山本一夫上身

快

帶走貽興王啦咁

Gchi

請帶

帶走2hing王啦

我唔介意

才子一早預視左我地屌到佢飛天

帶走貽興王

最後一集唔差
可能之前幾集太差

得啦，你去啦

如果你唔介意嘅 咁我帶走王貽興㗎喇喎

Splendid

Absolutely splendid

帶啦 佢都預咗
應該都幫我唔到啦佢

沒有
沒有
沒有

通過

帶埋劉翁啦

OK 請帶走

突破盲腸

但覺得悶悶地

大導應該知自己頭19集會比連登仔屌死全家
所以諗定呢集擺最後

嘩，啲劇情垃圾到咁，唔係唔屌呀嘛，真係20年前嘅奇幻潮仲好睇過佢

今集好--(0)-(0)

臨尾笑左出黎

支持支持

笑咗咁樣完

唔悶就要睇十連拍架喇

I love democracy

悶到唔知留咩言

----(0)----(0)

最尾果幕最好睇

最弊佢明知會俾人屌都唔做好d
咁爛都仲播出街

我笑到屋企人睥鳩住我

就算將來黑警同我有關 係貴人
我都唔介意殺鳩哂佢地

唔好再叫佢做才子
佢配唔起

呢個片尾係咁多集唯一connect觀眾

最後一集算係咁

爛又未到最爛
講好又唔係好
山本一夫carry晒成集

竟然最後一集係咁平淡
串諗住屌到完場

才子一早知會比我地屌到飛天

今集好重要，之前19集垃圾，最後一集鋪排咗成個鐘叫大家唔好鬧佢，good end

真攬炒

十啟泰carry

聽日做咩

Splendid

唔算真係好好
叫做無驚無喜幾平淡
不過冇大暴走已經好好...

笑到仆街
終於完

劉美君

你掟啦

殺到你手軟
爆個核彈都唔知夠唔夠

藍絲劇

---(0)--(0)

會唔會有黑市2

有冇人cap到山本含撚gif

太多了

我寧願佢暴走都可以笑下先

可以打ps4 了

其實之前拍得咁爛，都只係為咗今集嘅呢一句嘢

唔好啩

唔好咁黑心成日呪人死

最重要係你係街到無啦啦咁問人,d人都唔會想理你啦
只係個男主角都係仆街黎,先好似合理化左死神既行為

btw,男主角一早死咪擺脫到死神,仲唔洗親手害死咁多人

轉編劇同導演
d女留返低
可以有

陳啟泰: 有 黑警你哋會帶口罩上街， 唔會惹肺炎， 3萬個黑警死曬， 你哋就唔戴口罩出街慶祝

搵剪預告嗰班寫好喇
王劉就算啦 跟陳啟泰走啦

小占馬上復活同欣宜....

留美軍新劇 好人好姐

都係好垃圾下

應該唔夠
仲未計啲藍絲廢老KOL

又係小占

算係咁

梗係好啦
有黑市2我地先可以一齊再重聚
但今次可唔可以唔好搵2hing

可能等詭探2仲快

整壇詭探前傳2好唔好

前十九集爛尾就係為左鋪排今集結尾

詭探爛撚到…
睇咗2季 都睇到屌哂老母
特別係前傳
唯一可取係阿海

睇完覺得小占好得意呀

係咪有選舉最爛邊集？
我先 saw

好
但唔知大家會唔會睇

拍黑市2啦
起碼可以屌住睇

又多po

跟

今集老母

師兄你都食得幾偏

不如選女角頭3甲

聽晚套好人好姐唔知咩料

十連拍 你老母

見到藍絲已經唔想睇

最搞笑一集係咪一致認為係公屋

詭探前傳仲爛過整體成套黑市
可唔可以換下啲編劇導演

出面有人開咗po

冇得輸喎

仲有母子鬼神個老母，演技幾好
今集個老母好有阿媽feel

童子尿實在係全套劇最大驚喜

仲要爛尾

詭探前傳失望到仆街
問天個角色勁撚廢
得阿海最好睇

暴走情節令人R曬頭
但又會晚晚追
我竟然集集睇曬

exactly

唔好拎神劇黎比 呢集真係頂唔緊

搵過第二個咋嗎

聽日套嘢見到劉美君就唔想睇了

老實講
因為有大家我先會集集睇
同埋有時佢都偶有驚喜 就好奇個故事係點

冇之一，一定係最爛

十年後拎出嚟可能仲識笑

唔換編導就唔睇
唔想再中伏

剪片應記一功

陳潔玲，吳海昕，加多個童子尿女主

陳啟泰含撚gif有冇人整

陳啟泰話佢殺左未來老婆，姐係倫敦金條女？老老實實，你無啦啦彈個人名出黎，問我帶走佢有無問題，要求9 答都好正常啦下ma

renci?

「點解識既就唔搞得，唔識既就是但?」

每次被預告搞到好期待
出到黎呢......
剪片條友 真係好野

見到佢諗起張俊朗

因為死神冇講清楚'帶走'係咩意思,講得太hea,專登陰男主角,如果講到明話想唔想XXX死,咁正常都會答得冇咩隨便

可唔可以揀最屎戲女主
首選怡興王借鬼殺人果集

係,咁會變左害死其他人,所以只會無限loop
解決方法就係其他人發現到死神,搵方法解決佢

不過呢套野不嬲好多野都唔合邏輯,冇必要咁認真睇

關嘉敏

陳俞希

陳潔玲

不如搵好戲架啦…
戲屎數唔哂

好多個都屎

老老豆豆，如果你行行下街，有條友無啦啦問你帶走阿A 得唔得，你推開佢，之後條友捉住你唔放，對住依D 痴線佬除左9 答，可以做咩？你會唔會請佢飲杯啡,再了解下邊個阿A, 再問下個痴線佬係咩水？

ching會唔會list到集集D正女同圖出黎

屎戲男一定揀詹瑞文
女可能係奪舍個女主角,隻女鬼仲好過好

來生不做香港人 個導演陸天華拍
劉美君唔撐警果陣睇預告都幾老土
撐完警後觀感更差

昨晩諗過,見嚇親萬理通太多女配角諗緊整唔整佢地

女同事

童子尿條女堅掂唔係講笑

陳啓泰係有亞視味，但佢其實做得幾好

1~16集女演員,有啲女搵唔到資料相無整落去
演員重複會用唔同相
17~20集维基未更新所以唔整住
啲演員可能有錯
第1集：碟仙
關嘉敏:茜

麥可怡:彩鳳

戴月:楠

第2集：鬼子母神
蔡宛珊:魏醫生

第3集：電梯
吳海昕:Elsie

梁欣娟:傑叔老婆

第4集：嚇親萬理通
楊偲泳:善

葉漪嘉 :鬼南

楊卓欣:鬼西

李美琪:鬼北

王頌茵:探險者B

湯沛宜:探險者C

麥紫莉:探險者D

第5集：地縛靈
羅雄全:樺姐鬼魂

第6集：不義肢
代蓮曦丹美:玲 治療師

第7集：過夜
張紋嘉:吳晴恩

關嘉敏:秀

黎美萱 : Dada

張丹蕾:小琳

第8集：黃牛
羅雅菲:女友欣（YanYan Yan）

張若錡:野戰女

湯沛宜:高賣女

第9集：神功戲
方珈悠:欣

周霏霏:新PA

第10集：公屋
麥詠楠:姊姊

陳欣妍:Jennifer

戴月:年輕妻

第11集：偽善若水
王頌茵:巨星助手

沈殷怡:蘭子

第12集：全家覆
余潔瀅:Zoe

張殷慈:Miss Yip

第13集：斷片
麥芷誼:蔡恩真（ViVi）

第14集：失眠夢
陳俞希: 余仲芝

第15集：上樓 + 詭聲
李靜蓮:陳姑娘

第16集：奪舍
黃紀童:潼 （余小姐）

張丹蕾:蔣曼莉

呢集好睇過第18集,第18 集 好膠

屌今集好睇好撚多
起碼我覺得佢個flow同啲人啲戲好好多先

全家覆同心靈寫真呢兩集真係垃圾級
仲衰過愛回家

仆街 ViuTV 收埋陳啟泰咁好既野擺最後一集
Btw 今集叫做故事正常d既一集
唔該帶走王貽興

帶走王貽興啦⋯⋯佢唔會幫到大家
今集兩母子煩到閪咁把聲
最認同嘅說話係 香港人係冷漠
死人冧樓都係要返工

鬼胎個女婆叫咩名
著件屌衫好大波好正

余采霖